［求救］點樣先可以做到唔去同人比較

同自己比較

會
每次比較完都有發奮既心
但今次又痛苦又強烈

學業

仲有一個sem

吹水台開po好快沉
去感情台開好過

一係做勁人一係做廢人

冇自信

就咁講好似老生常談, 自信係咩應該唔駛解釋, 要相信自己嘅所作所為, 自己嘅決定

其實冇得教, 去到個境界自然就唔會比較, 連諗都唔會點諗, 人各有志, 唔通人哋行嘅路一定比你好?

當然 呢啲係我個人意見 要點去體會都係睇你

咁起碼人地有大學讀
我仲係asso入面掙扎緊

我都想唔比較